[美股]少年股神終極打臉系列

小楠建議價格310
開市前價格 224.00 −7.01 (3.03%)

小楠建議價格(4X?3X?)
都唔重要啦
開市前價格 23.40 −0.62 (2.58%)

其實問題唔大LA，尤其係CCL佢買既係未來既機會，要笑都等破產再笑。

最重要係心態加本金

有冇香港版

屋企人好鍾意買波音
出事後已果斷清倉

波音fans都唔敢話310係底
佢真係鳩嗡

小楠對自己好有信心不過佢應該大把錢
坐艇3,5,7年冇咩所謂

打乜春臉

美股十年牛市，鳩買dji成份股都贏啦
去到熊市就見真章

"打臉"都冇人屌

我一直覺得連登仔識暗黑兵法
比你地燈完 唔得都變得

真

打臉